有冇醫護/會計/工程師/貨車司機/IT人想移民?

現時係加拿大呢幾樣工種人才短缺,需要吸引國外專才
歡迎討論

Rn有咩要求？ thanks

化驗師MLT有冇機會？

要睇返你年齡,工作年數,學歷,英語能力等等

拎完個牌都冇做過
自己開其他公司搵食

都係要睇返你年齡,工作年數,學歷,英語能力等等
RN如果想快可以向省申請看護先(呢個最缺人)落地再搵護士等等既工作

會計去到搵唔搵到食

會計撚咩形式移民?

咁過癮,巴打本身有家底?

如果你夠後生,DEGREE都OK,想問埋你幾多年工作經驗?

冇，公屋仔出身
化驗牌好易拎，只要有某啲學歷，考個試就拎到，讀書考試我強項

經濟好個幾個省會計平均係56000加元一年

想問缺唔缺structural?
人工大約幾多？

我37 IT 狗
去加拿大個網計過唔夠分
後生仔就得
我地呢班廢中冇架喇

嘩 好多人問我留低個TG方便大家啦

點申請最方便快捷

巴打未必~有人請左你的話+30分,計埋你有10年經驗,9成夠分

我5年無DEGREE英文差應該無機

如果半路出家冇degree呢

before tax黎講真係太低
HK真係得份人工留得住人

汶水小小....degree係基本

fresh grad rn係咪難啲，最好做幾年先

就係要有人請先得
搵過 indeed, Glassdoor, LinkedIn 冇乜聲氣

同問

冇 含得撚 缺civil 都撚缺structural

yes

巴打可TG傾嗎?有冇聽過PACE LAW FIRM?

好低

考好英文再講...
想再快D去果邊讀一年MASTER 都有分加

Cost of living in Hong Kong is 75% more expensive than in Montreal (Canada)個邊平好多D野'

冇啦啦你冇working visa，人地點會請你呀

準備畢業呢

英文好就應該岩岩好夠,要抽

掙扎緊
究竟留喺香港定走
怕去到咩人脈都冇會好寂寞

係,如果有埋僱主擔保就穩陣,但一定要係真工!!!

僱主會咁易擔保?
聽講幫你申請要公開條數比政府同好多文件野

要諗清楚!!

咁佢如果請一個搞緊移民既人一定係會出小D人工,咁佢幫你申請返D夥計返都有著數

點樣申請嫁？直接係人地公司個網apply ? 但好似好難甘，公司要幫你搞一大倫 先申請到你過去，咁不如請番本地人

呢到講,要知小小個人資料

好多人申請到visa 再去搵工，
但先搵工再申請visa難道唔細

it 狗, 8大degree, 3年經驗
係咪應該都係升學再做一年野抽EE 呢條路

如果你用僱主擔保呢條路有機會,因為個邊IT唔夠人手,所以相對你個priority係先D

因為IT行業而家唔夠人,有幾個省都唔介紹你用移民呢條路去增加佢地既人手,介唔介意比多小小資料?

原來如此....

想去外國車廠個d整車

無牌工程師可以點移法

.......做D低技術勞力,大量要人

勞工

4年經 bachelor it9
有機

貨車司機都移到？

最易

都係A等級,要同人計分

貨車佬可以移去邊

我en學護
家姐rn上年fg
想問係咪一定要ielts7分
如果我轉rn後去果邊讀degree/家姐做多2年去讀master
咁樣移會唔會易d？

How about data scientist
去個邊讀master 又會唔會容易d留得低? 三大second up左右
ielts 預7-7.5

加拿大

岩

年齡/工作經驗?

year 3 未gradgrad個陣應該啱啱好23
經驗得intern 應該唔計啦 (計嘅話grad個陣都做過3-4份)
gpa >3.3

最小1年經驗...

唔係掛，有咩要求

有無tg? 有野想問關於it

ielts 4分, 幾年渣大貨車經驗,十幾個碌個D,人地個邊一渣渣十個鐘,但幾好PAY

香港其實都好住

都有諗過呢行

會計有得移民?

正想問

加我TG講?

真係有興趣?

後面個句唔明?

有都難請
本身都大量失業人士 人地有PR 都冇工
點解要請你？

咁梗係請D有料嫁啦,唔通請條濕鳩咩

好難講,人地吸引D勞工攸移民去增加勞動力,你就咁拎WHV去人地未必要你

的確係
但恕我直言 連登有邊個真係人中之龍
個個金鐘m記咁既能樣

社工呢～

咩工程會比較吃香

十X 年IT 狗非programmer 有咩餐士？

degree + IELTS 應該可以考到7分以上，之前自己上網計分都係400頭

其他專業考到個牌都辛苦死，做貨車其實開心又一day

讀書移民機會大唔大
黎緊22歲 係香港得hd學歷

請加我tg 400頭搵埋工一定夠過

$$

土木工程點

讀書移民貴d 你試下係香港渣一年大貨車先囉

做緊programmer , 有master degree 但bachelor 同個master 都唔係IT 得唔得

做it 寫program 9年經驗
有degree 無考itels

移唔移到？

快D考 IELTS成績是必需有

係咪最小要7

我都想知 但我之前聽聞過社工反而好似係澳洲果邊缺d..?

YES

好似冇乜

有會計牌，audit 狗4年幾經驗
想了解下移民加拿大/加拿大搵工情況
之前試過直接apply 但都無回音感覺有啲困難

工程係咪一定要有牌先移到

機師得唔得

Asso學歷
又係要$$

有冇多D料

IT
degree + 兩年經
有冇可能?

咪就係講緊唔夠本地人囉

讀電機工程做building service 容唔容易係嗰道揾工?

會計 等等商業類專業
唔去果邊讀master而直接報工難度好高

無degree就收硬皮架啦

最低要求....

如果係science related/math/engineering都可能得嘅

正確

加tg講

開間垃圾公司自己做director有無分加

6000合資格工程師未登記做選民 4月2號前填form轉組！

IT 邊一行？ Audit?Program?定System engine?

本身夠分，但係有d事去唔到
依家好後悔

lm

共和黨Solomon Yue: 我移民是為了逃離「中共」統治, 但最後失敗了

大家點解想移民

睇黎大家都卡住咗

無犯罪證明？

最小一年經驗

當年自己整親，再加屋企有事，走唔到
依家個機會冇左了

咁一年經驗大概有幾錢？

好難講

咁係睇你追求啲咩架姐 你係想過返人過既生活定無限ot但高人工

渣road train 即係最小都要有20牌

咁我有美國passport申請去加拿大做嘢手續係咪易好多，容易啲批

冇DEGREE唔洗諗啦大佬

唔關事

儲錢讀書先
不過都三十歲

加拿大環境個d都好過香港 樓多價位選擇已經差好遠啦 加拿大又多香港人 又得閒可以渣車周圍去 我住緊美國都想移去加拿大呀

做會計全世界都係咁上下辛苦架啦

你想生仔組織家庭買樓 係香港要捱到咩程度先得

有冇加拿大巴打知 美國公民移去加拿大行ee會加50分係堅定流？

當我有會計牌 做左野3年 ielts有7788 咁大約ee有幾多分？

做mobile apps缺唔缺？同埋三大嘅CS degree夠唔夠

睇咩國家

美國就算你city cs grad 有工作經驗 係個邊讀埋master
都係個邊搵唔到工

識人咁做 除非你好撚勁 interview cs skills都勁 如果唔係可以唔洗諗美國 let say 美國讀master grad完3個月內搵唔到工就冇得再留

radiographer 收唔收？

IT 5年經驗 非programmer 有degree 機會大唔大？

兩公婆有PR 老公去加拿大讀書或者做嘢 老婆留喺香港做野

老婆大唔大機會唔使交加拿大稅

26歲

原來PR 都要計分要申請到

晒好多錢&時間

對比起香港真係差好遠
不過有時有啲野要取捨
如果喺香港搵夠一筆
過到去應該好啲
之後邊做邊使

做IT有10年經驗
但係都成35歲仲有無機

有

做IT Programmer 2年經驗 27歲
有degree ielt 6.5 (但listening 6)
12月拎左whv
本身都係想移民
諗住用whv 係個邊拎一年經驗 或者博個邊有人幫我整wv
但未決定去邊到
咁樣大唔大機會? 有無咩建議? Thanks!

你識唔識人?唔識BYE~

Physio咩環境
睇唔睇gpa 定主要睇經驗

社工有冇機

你職業on list , 3年經驗, Master（香港都得), IELTS 7877 或 CELPIP全9 就好大機會很

結左婚㑹減少少分 但如果你partner係大學生 會加返少少 分數唔會點變

就係咁簡單

最難係整一張合苻要求嘅工作證明

你香港讀分數會係46X, 加拿大讀就高分啲 入硬咁濟

個master可唔可以用專業牌頂左佢？

NO

貨車司機有咩要求

IELTS4分,有齊牌,渣過十個碌個D車最少1-2年

It 係邊款it

其實無人想走。唉。。。

有無年齡限制

18歲以上

加拿大好似難啲

都係要計分,睇返工作經驗,學歷呢D

做銀行it, 英文好一般，5年exp ,難唔難？

可以試下 tg 搵我

Big4 上星期炒咗好多人喎...仲請咩

You mean HK 定加拿大 big4

我都想知

美國it係畀勁人去搵食

it留係香港搵食好撚好搵,需求大到仆街永遠都請唔到人而加仲逆市加薪

咪聽佢鳩up

係需求多同時都好撚多全球供應，香港it狗憑乜撚同人爭，技術勁？英文native speaker?presentable?sociable?
係全世界大把齊哂以上條件既人

以前做過醫護助理，幫物理治療、職業治療師、護士做嘢，一半係60歲以下嘅中風病人，有保健員牌，宜家做緊legal relevant文員，有degree ，好想去加拿大

加拿大有幾個省都好缺醫護人員 但多數會請看護/老人院姑娘 你Ok?

看護做d咩？同埋好似聽講early child education 好似都需求大？

省缺人係咪可以行省提名？

degree 無牌工程狗得唔得？
28歲 5年經驗

係 你tg搵一搵我 比D資料你

有牌入HA做唔好咩？

38 歲 工程L 去到重搵唔搵得返7,8 皮一個月？

簡單d
樓主買工plan一條龍要幾錢先?
分幾多期

窄

搵得多，稅都交得多

貨車司機唔駛諗啦
一定係買工plan

你都On9 做下資料搜集先啦 呢行都唔夠人呀

根據安省貨運協會(Ontario Trucking Association)的估算，截止至2018年，全加各地貨車司機的職位空缺多達2.2萬個。貨車司機的職位空缺預期將在2024年增至3.4萬個，原因歸咎於該行業無法招募足夠的年輕人或婦女來填補貨車司機老化所造成的空缺。

移民不嬲睇喱啲
你有答過嘢咩？

本身屋企人喺果邊，想搞埋我全家移民

去就唔驚實去到，反而係驚過到去唔知返咩工同小朋友讀書

利申裝修佬

咁佢就咁講個職業,你想點答呢?

冇貨車牌得巴士得唔得

我相信大家都係想知自己嘅職業喺唔喺occupation in demand list姐
俾條準確少少嘅link出嚟咪最好

係香港做得貨車司機絕對無可能行到EE條路
加上係香港做貨車司機連high dip都無啦

你叫佢過去佢可以行邊條路？
省提名佢連基本ielts 4個6都未必有啦
咪又係叫佢過去讀英文course
讀完再考試再搵工簽

人地當地請你海外人？
當地僱主要證明點解唔請當地人而要請海外勞工
但咁樣個僱主要將商業登記證明文件，商業執照，最近一年報稅報表等相關證明俾政府過目
LMIA呢條路對僱主黎講係好撚柒煩
你唔係特別標青既佢唔會做（當然都有成功例子）

如果最後乜都唔得咪買工plan囉

咪撚傻啦，英文都唔識多過人地要你黎做乜
無學歷既但你有錢都得
買工plan好貴，最少都4,50萬起跳

要照顧老人家、執屎執尿嘅厭惡性工作，當地人一般唔會做嘅工作

我做麵包師都移到,可以排到快啲條隊.但我學師仔無咩經驗,所以想睇下wh得唔得可以留底
我諗到時都係做返啲港式嘅麵包舖.

Rn想去美國
有冇巴絲做緊？

冇人話要行EE

但香港樓價高

揸貨車果d阿叔分分鐘英文字母有幾多個都唔知
叫佢去考ielts

貨車佬 4分OK,同埋人地個招募群眾都係想後生仔,因為真係冇人入行

會計撚同問…

4分係小學-初中水平

佢地require18牌既貨車司機？

中文叫卡車囉,Truck

你上黎R生意唔係問題呀
但你真係要講清楚d資格呀
個面行唔同既移民路要咩要求囉

我個時都問過d agent
開頭佢地講到點點點幾容易
問到最後，原來全部都係錢既
有個仲開我70萬既買工plan，話保證成功拎到楓葉卡，CLS

想同大家講
要移民既
一係你最basic要有大學學歷
一係就有錢
有大學學歷同ielts有4個7既人可以試下自己去加拿大政府網睇
行EE條路係最平，無記錯2萬幾港紙有找（唔知有無加價）

祝想移民既你成功

噤多人講買工, 唔係犯法咩
一 search 已經勁多新聞, 而且中國人為主, 又多詐騙

大把無知識無學歷既中國人想移民
買工plan就係咁應運而生
1x億人口
買工plan當你50萬一個
1%既人俾得起錢既
個到d油水幾勁
你係個僱主同agent都會想分一杯羹啦

巴打咁堅，請問去邊度

50萬就想買到會唔會太天真

我就一定係想去加拿大㗎喇,我就唔係有得走就邊道都會去嘅人嚟嘅.至於落腳嘅地方會係溫哥華.

巴打係咪有network 、識人?我都諗緊加拿大wh

我上面咪講左個agent開我70萬
50萬係做例子姐
支那1%既人俾出黎
個到已經好多錢

我唔識人㗎,我識到時都係孤身上路.如果留得低就有排都唔返香港

唔知有無理解錯，巴打已經係加拿大? 係溫哥華做緊麵包C 傅?

未啊,我打算下年去今年報名WH.依家喺香港做咗就嚟3年麵包.

出年美帝國Computer./Data Science master畢業呢?

而家講緊移民呢D 人生大事
但就不停買工買工, 一個唔小心有仇家見到 screen shot 左
過返十年八年等班人落地生根, 就搵移民局篤灰, 到時就好笑
總係要做蠢老鼠

我而家日日訓到自然醒，office hour打機
點解要入HA做奴隸

巴打有無tg，一齊交流下?有機會到時一齊出發

不如你留低個id,我做緊嘢冇咁快會覆到你.

應該對返香港係19.20牌. 香港揸得依啲都要3.40歲啦
40up都得即刻去碼頭揸兩年拖頭內運